直擊上觀塘黑店BIYORI買到壞野

影撚住佢 唉屌佢好撚無賴 點都唔退錢

650當跌撚左算

自己咁check清楚怪邊個 你而家講乜都得㗎 可能分分鐘你自己整爛添

哈 店主自己上黎覆 果個位冇可能自己整爛

推

有單咪消毀會囉屌
上黎講有閪屎用咩

消委會垃圾到

文字部門

用過一次CLAIM到

喂 間野咁黑 我上黎幫佢手宣傳多d人識佢嘛

自己無check清楚怪邊個 你而家講乜都得㗎 可能分分鐘你自己整爛添

爛個位係入面，一開始好難check到

原來連登上到黎個個blame the victim cls

BIYORI水貨舖
想有保證去買行貨

其實係邊個位壞

多數blame the on9
銷毀會左未先

水制好似掉轉左裝 入水去喉個位封左

因為我本身有個舊制比較到

一開聲叫佢換佢即係串柒柒反問我邊到壞

已經知佢想玩野

post 上來提下大家 唔好同我一樣做左on9同佢買野 cls

post 上連登呢d, gateway site 希望一google 就知佢事蹟